(慎入)依家肺炎肆虐，大家真係少去公廁為妙

我屌你老母，跌落去唔浸死都病死

睇相都聞到陣味

好烏糟

[文宣] 啲廢老真係唔打麻將會死

帶住豬咀都閒到囉，屌佢老母

痴撚線商場

你豬咀入邊應該好多屎既粒子

可摸耳唔好講，今朝先新換㗎